一人一刻發現科學應用係生活既時候

岩岩痾屎時屎眼俾水彈到正

槓桿原理

搭巴士有inertia

腰力重要過腕力 臂力 腳力

打丁有friction

用熱水浸樽蓋

開蛋卷權

北京樓師傅拉麵

向下推個力會唔會推咗舊屎落深淵

ching我淨係識作用力=反作用力

銷酸鉀 銀色火

個煲蓋啜實枱面

用飲管飲野

幫推

或者放張紙巾喺水面都得 增加水面張力

中學有聽書

行路

上連登

攪野飲想攪溶唔可以打圈
要上下上下或者左右左右咁

跳樓

燒炭